[母親的決擇] iPhone X vs 8 Plus

打算由iphone 6s plus升級

iPhone X比8好既有
1. Face ID
2. OLED mon
3. 鏡頭（差太少 唔考慮）
4. 機身size細（呢樣最難決擇，而家用plus機覺得單手用好辛苦）

但係價錢差成兩千
大家點睇

我反而擔心x一跌就收皮

全屏幕同背面玻璃要跌過先知咩效果

6s準備換x

iphone x 係最好的手感。。

無錯
但部機前面個design好樣衰
加上要做face id既白老鼠

呢一點，包括我在內，個心好多人都十五十六

OLED點解係缺點？
烙印？ apple係咁sell 對比度

我都仲十五十六緊

我最大掙扎係，之前笑左人咁多年用OLED有印，無理由而家走去用

但我手汗多，face id真係好過touch id
差唔多成個夏天都要打密碼

我都有諗過汗既問題
但係其實手濕都係touch唔到個mon

單單煩緊個oled mon
原本可以話一定買X

一部係新玩意 玩新野，有新鮮咁，可以一齊睇下有咩改變
一部係過去既咁多年既完全體，玩現有野 （既最勁）
玩新野同玩穩陣既抉擇

8plux啦

唔好同我搶X

有印真係接受唔到

都係穩陣好
如果唔係手感 諗都唔洗諗

6s plus可以用多一年啦
等第二代產品，不要做白老鼠

用緊6s plus想買x

X一爆MON,維修費貴過8/8 plus好Q多

我係Apple 就玥調高 care 果價
極返 個 Apple care X for iPhone X

如果接受到m字額同埋OLED既話，實簡X

今日係SMT 買咗齋機8plus, 我都係6s plus 升級，X 係幾唔錯，機身細Moon 大，應該好渣過8Plus, 但真係唔知個face id 咩料，所以都係等下一代face id 先算，見SMT 減300, 都係出咗機先算

我都係smt 出左
用下穩陣野好過做白老鼠

今日落場玩過8同8+
感覺同7 7+差無幾
要全新形象嘅
X無誤

iPhone x apple care 好似公布左成千八

已轉會,IPHONE愈出愈ON9

兩部都唔買 腸埋an機玩咩花神先

唔知點解OLED都好吹捧，實有印死證黎

8pX好難用 你老母一定唔識用堆gestures

佢 "母親的決擇" 意思上應該唔係解作買畀母親

最困擾都係OLED死症

其實真係買到X我諗都要12月到1月，之後等多幾個月又出新機，到時佢加返touch id落部X後繼機到，咁現在部X就會完全無人要

唔會咁快
起碼X 兩年後先會

咪係, 有排都未出新X啦，
"等幾個月"? 起碼下年9月啦 仲要未必即出X。
可能整部8S算數

用緊6s
忍手等第二代

都比得咁多錢買啦，兩千真心唔差太遠，我都會買x

8plus 平X 3000
自己諗（已計8plus 炒燶接貨價）
我就買X唔會同炒家接貨

屌佢咁都有得笑

6準備換X

OLED 係致命傷，仲有你地放大個屎眼睇下啦，X其實個框好粗好核突

6s已經用緊8plus

1888

face id 未必係好既

Iphone x 吧， 買就當然買新嘢

7換X揮手
有潔癖會洗電話 touch id基本上廢
而且X機細mon大

當年出touch id 都有人話 "4個字password都已經好快/ 驚畀人切手指解鎖"

問題係face id 唔係快過touch id 丫嘛

Face id點會係優點
冇咗指紋

洗電話關咩事
一路洗一路玩打機？

手*

就算iphone 8 同8plus 正面同背面都係全玻璃架啦

我i6 plus升在i8

非常滿意

X size同8一樣？

有無人知iphone x 唔計m字額，其實screen 係幾大？ 話就話5.8吋，但其實長身既5.8吋，根本唔夠plus 既5.5吋實用，當然單手操作都係其中一個重要因素

屌我都係大手汗，成撚日用唔酊touch id

有無咁大汗呀？！

我都係大汗用唔到touch id，唔係話滴哂水，係有時緊張隻手指就會濕濕地已經unlock唔到，煩過西。

老實講，x唔會比plus mon 大好多
睇片都係大8少少

M額最難頂
同無左touch id

16:9 video 細好多

但X部機細d
手感係爽既

連埋邊框去計又有少少唔同

用$$加8 Plus...到X出時就Trade 8 Plus + 6s Plus 買iPhone X

會買x
不過等review+正常供貨，應該新年先買